因為我不知道下一輩子還是否能遇見你

不是故意 只是太愛你